FB地區page 乜乜友 背後組織資料！！

（借朋友acc post）

請大大力推

以下係紅色資本滲透後生仔嘅其中一條路徑，不過係幾年前嘅，知情人士可以補充：

咁其實想講兩間機構
大中華青年在線（前揸fit人：劉迺強）
新青年論壇（揸fit人：四川省政协港区委员及观塘区区议员邓咏骏）
兩間機構係有啲似兄弟關係，入面嘅人都成日share 黎用嘅。
******************************
咁大中華就主要搞一啲同中國有關嘅中學生活動，例如去世博、四川、內蒙等等，仲有搞下啲基本法講座、中史通識網咁。
如果啲後生仔女表現得好，就會拉攏佢地加入幫手，甚至帶去新青年度。

至於搞中史通識網，可以俾佢地輕易透過"知識"控制班學生嘅思想，呢單野好嚴重！
e+史識
仲請緊人，今日截止：

另外可能無咩人知嘅係，D18、18區"xxx友"呢啲facebook page（e.g. 沙田友）其實係佢地搵後生仔搞，每人負責一兩個page，出一條post就幾蚊咁。

仲有時聞香港都同佢地有關。
******************************
而新青年論壇就咗廿幾年兩岸四地大專生交流團-龍願，如果表現得好，就搵你幫手做籌委，再熟啲就搵你入黨：

個交流團係連台灣澳門都搞埋嘅，所以其實佢地會唔會係呢啲時候物色當地人做老共枝針+宣揚中國嘅思想？自己諗。

另外補充少少，兩間野都有好多人黎自香島中學。

最後，差唔多開學啦，無論老師定學生，參加活動時記得Check清楚個背景，唔好一個唔覺意就主動送中。

推

今朝開post可能揀錯分台所以無咩人理
麻煩大家推一推！

自推到有人理！

推！